請和理非行動

1 支援大學物資
2 幫忙做多少少文宣
3 連儂牆修復(但小心)
4 好耐冇聽國歌!!

支持
各大學既校內支援，應該要由各校學生主導，要以一片真誠對待前線手足，免得佢哋累透時做錯決定或講錯野

推一推